[扮工動物園] 落雨絲濕之星期一(2)

hi 蛋黃哥

高人

新人黎打個招呼先

原來係仔黎？

總之就高手啦

新人報到 睇左成個晏晝美女廁房

失敬
整圖高手？

廁房
Gathering?

係佢啦 高手高手高高手

yes
design神

廚

呢個係蛋黃兒

高人既愛好都係特別D

話咗你㗎啦 又改

好得意啊

蛋黃b

蛋黃哥個妹定女朋友黎？

新人呀嗎下R唔R到多張

BOTH

sp

凡夫俗子諗埋曬啲衰嘢